# Города-страны

Для запуска **Bottle** сервера:

```bash
 $ python setup.py
```

После чего введите логин и пароль от ВКонтакте

```bash
Enter your login and password...

Login: (Ваш номер телефона или почту)
Password: (Ваш пароль)
```

> Поддрерживает функцию для обработки двухфакторной аутентификации